Question 1: Find Perfect Squares in an Array

input = arr = [-9, 25, -4, 36, 10]
output = [25, 36]

Question 2: Implement a Function to Add Two Numbers

input = a = 4 , b = 4
output =  8

Question 3: Remove First Digit and Reverse the String

input = Enter an alphanumeric value: abc1def
Output: fedcba

Question 4: Check If Two Strings Are Anagrams

input: s = "anagram" , t = "nagaram"
output =  True

Question 5: Check Armstrong Numbers in a Given Range

input = lower = 100, upper = 1000
output = 153 370 371 407

Question 6: How does the function convert Fahrenheit to Celsius or Celsius to Fahrenheit ?

# Input:
c = 30
f = 86

output = find Celsius or Fahrenheit

Question 7: Word Frequency Counter

Input :
Enter a sentence: Hello world hello Python world
Output:
Counter({'hello': 2, 'world': 2, 'python': 1})

Question 8: Abstract Animal Sounds

output: Woof Meow



